英嫩父確診末期陰莖癌 比起切J更怕一件事係懷有身孕的未婚妻

03月02日(五) 12:08更新 04:04建立
克拉克（右圖左）有一名兒子，還有懷有身孕的未婚妻佩奇（左圖）。（互聯網圖片）
克拉克（右圖左）有一名兒子，還有懷有身孕的未婚妻佩奇（左圖）。（互聯網圖片）

很多時候，患難見真情。英國紐卡斯爾一名年輕男子，去年發現陰莖長出腫塊，但長到如一個葡萄般大才去求醫，卻確診末期陰莖癌。晴天霹靂的他面臨「被閹」命運，經歷多次痛苦的化療地獄後，他表示已不再在意醫生會不會切除其整根陰莖，現在唯一關心的，是與不離不棄的家人相處時間所餘無幾。

現年25歲的克拉克（Dale Clarke）於去年7月證實患上末期陰莖癌，他憶述院方致電告知他時，他當場啞口無言，就這樣掛掉電話後整個人崩潰。他之後經歷了5次手術，11次電療和化療。他形容，那種儼如火灼的「男人最痛」難以承受，痛到他寧願忍住不上廁所，每天都為此哭叫。

證實癌症前，克拉克已育有一名6歲兒子，還有24歲未婚妻佩奇（Paige King），二人原打算生BB。然而，疾病令他與佩奇的性生活毀於一旦，他們放棄「造人」之夢，兩個月後佩奇卻奇迹地懷上克拉克的女兒，預產期在今年7月。

仍留在克拉克身邊的佩奇強調，腹中胎兒不是他們繼續在一起的原因，他們在一起是因為他們相愛。她說：「這個病令我們更密不可分，我們變得堅強去迎接每一天，知道有對方守望相助。」二人希望還有數年時間共處，一起看着孩子成長。

真．電莖

好護眼

神的神蹟呀

屌你， 驗左dna未呀

楊痿雄 電莖 唔係 打J

大家洗J 記得翻開包皮洗

裝番個電動陰莖喇~